(立場live)黃埔即時討論

查緊2女一男

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

見到拉既好細個，好心疼呀，死黑警

上咗狗車？

冇，比狗迫左係牆邊

立場話成百隻狗 係咪傻左

有冇人知個女上左咩狗車